今日做左一日和理飛，有感而發

今日一到機場，見到有班手足手持標語周圍遊走，有d就企係到向路過人士派發傳單，真係辛苦哂你地。
不過係接機果到，我覺得有d地方要改善。叫口號麻煩大家唔好再成日叫香港人加油，依d完全係用黎自己打飛機，外國人根本唔明做緊乜，反而叫多d stand with Hong Kong,fight for freedom 仲好。麻煩大家做和理非唔緊要，但希望大家可以專注返我地既目的，文宣要做返好d。出面成班手足周圍跑緊打遊擊，佢地無冷氣涼嫁，我地有冷氣涼，但竟然經常叫香港人加油，依d圍爐口號，對唔對得住出面班手足，對唔對得住被捕義士。我預左會有人話我，但我真係睇唔過眼，有感而發，希望大家可以反思一下。

最近都唔見哂關於遊行、戰術既post ，等我都幫手宣傳下

推

【小心中計】如果我係敵人，我會想

文宣真係有用
所以先要搞足三日機場和理飛

［文宣唔夠快］［地區工作］可唔可以俾啲時間文宣組？

推

自推

stand with Hong Kong,fight for freedom

Push

stand with Hong Kong, fight with freedom

Fight for freedom sor

Agger
面對遊客最前線，文宣好緊要！

一齊分享下遊客點睇，我地應該點加強遊客文宣
[和你飛文宣] 遊客意見收集區

Free Hong Kong
Democracy Now

我地差左d順口既英文口號, 行過鬼佬多既地方都可以嗌下

我明聽到香港人 加油，真係打飛機嘅，
我呢兩日聽到返左屋企都好似聽到咁
其實都明大家想鼓勵下手足，
但唔洗嗌咁多獲嘅。

同埋，民主是個好東西，好撚長，
可唔可以嗌第二句

stand with HongKong
fright for freedom

推

光復香港 時代革命

Free Hong Kong!

Up

可參考
[攻略] 對機場集會嘅意見

推!!!!

推!

我覺得入機場基本一定要帶番啲文宣入去，唔係淨坐嗌嘢

推!!

推
今日去和你飛嘅記得嗌啱口號

我個藍絲老母睇到d藍絲片話：
和理飛主動搞落機人仕，搞到人番唔到工，又打人又盛。
我聽到片中人地話200萬人之外有500萬人支持政府，
你地搞到其他人冇工番，
和理飛就呆好耐先反應到人地邏輯謬誤：
個500萬人味發聲唔代表支持政府…仲要頂多咪疊羅漢個幾十萬人
但係辯論技巧都係嘛嘛地，仲要你一言我一語，好易被人剪片白變黑。
仲有我覺得被人打個陣，隔離手足幫拖時，可以不斷打叫(個位)做咩打人！？
唔好有一絲機會被人剪片，
好似條公安條例自衛捉班冇證狗都要先講點解同用邊條條例捉佢冒警就very good啦

開post啦呢段或者推post用呢段

仲有唔好嗌 XXX下台
好撚難聽
我地要爭取既 唔係要d傀儡下台咁簡單
而係要爭取一個真正為香港謀福利 能夠實現真正高度自治既政府

「香港人加油」
多數係d阿叔帶頭叫
次次遊行同和理飛都觀察到類似情況
估計佢地係有心支持
但無諗清楚策略